<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Extra-Ejercicios on consejo mundial de boxeon</title>
    <link>https://mohamedcamara.infenlaces.com/hugo/docs/extra/</link>
    <description>Recent content in Extra-Ejercicios on consejo mundial de boxeon</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Sep 2021 18:08:50 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://mohamedcamara.infenlaces.com/hugo/docs/extra/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>comunicación cliente/Servidor</title>
      <link>https://mohamedcamara.infenlaces.com/hugo/docs/extra/comunicacion/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 16:24:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mohamedcamara.infenlaces.com/hugo/docs/extra/comunicacion/</guid>
      <description> sequenceDiagram participant Cliente participant Servidor web participant Servidor dns participant Servidor dns Note left of Cliente: introduce una URL en el navegador Cliente-Servidor dns: Consulta dns loop Hasta que encuentre la ip Servidor dns-Servidor dns: Pregunta al siguiente en la jerarquia end Servidor dns- Servidor dns: guardan la informacion Note right of Servidor dns: los dns por los que pasa la peticion Servidor dns-Cliente: Respuesta dns Cliente-Servidor web: peticion web(request) Servidor web-Servidor web: procesa la petición Servidor web-Servidor web: inserta la informacion(solicitada) Servidor web-Cliente:informacion solicitada  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Herramientas y tecnologias</title>
      <link>https://mohamedcamara.infenlaces.com/hugo/docs/extra/herramientas/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 16:24:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mohamedcamara.infenlaces.com/hugo/docs/extra/herramientas/</guid>
      <description>En este apartado citare varias herramientas/tecnologias y las agrupare teniendo en cuenta su finalidad.
 Frameworks framework PHP: los framework de PHP nos reducen la cantidad de codigo a escribir gracias a que nos proporcionan bibliotecas de codigo que cuentan con funciones de uso comun.
Django es un framework de alto nivel escrito en Phyton, nos permite desarrollar sitios web de manera rapida.
Vue es un framework perteneciente a javascript,su funcion es la construccion de interfaces de usuario y aplicaciones que cuentan con una sola pagina(es de codigo abierto).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>