<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>WBC on consejo mundial de boxeon</title>
    <link>https://mohamedmcn.github.io/WBC/</link>
    <description>Recent content in WBC on consejo mundial de boxeon</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Sep 2021 18:08:50 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://mohamedmcn.github.io/WBC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Descargas</title>
      <link>https://mohamedmcn.github.io/WBC/peso-pesado/descargas/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 17:11:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mohamedmcn.github.io/WBC/peso-pesado/descargas/</guid>
      <description>  Related files   guantes.jpg (11 KB)   logo.png (58 KB)   screenshot.png (277 KB)   tn.png (139 KB)    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Campeón</title>
      <link>https://mohamedmcn.github.io/WBC/peso-pesado/campeon/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 16:24:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mohamedmcn.github.io/WBC/peso-pesado/campeon/</guid>
      <description>Tyson Fury Tyson Luke Fury (Manchester; 12 de agosto de 1988) es un boxeador profesional británico de peso pesado. En noviembre de 2015, derrotó a Wladimir Klitschko para convertirse en el campeón unificado de peso pesado de WBA (Super), IBF, WBO, IBO y The Ring magazine. En febrero de 2020 derrotó a Deontay Wilder, convirtiéndose en el campeón del Consejo Mundial de Boxeo.
Fue inicialmente rechazado para pelear por Irlanda en los Juegos Olímpicos, se le permitió representar a Gran Bretaña e Irlanda tras investigar los antecedentes familiares con su apellido familiar vinculado a parientes en Belfast.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>comunicación cliente/Servidor web</title>
      <link>https://mohamedmcn.github.io/WBC/extra/comunicacion/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 16:24:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mohamedmcn.github.io/WBC/extra/comunicacion/</guid>
      <description>sequenceDiagram participant Cliente participant Servidor dns participant Servidor web Note left of Cliente: introduce una URL en el navegador Cliente-Servidor dns: Consulta dns loop Hasta que encuentre la ip Servidor dns-Servidor dns: Pregunta al siguiente en la jerarquía end Servidor dns- Servidor dns: guardan la información Note right of Servidor dns: los dns por los que pasa la petición Servidor dns-Cliente: Respuesta dns Cliente-Servidor web : peticion web(request) Servidor web -Servidor web : procesa la petición Note right of Servidor web : leer abajo para  más información Servidor web -Servidor web : inserta la información(solicitada) Servidor web -Cliente:información solicitada  Métodos de peticion HTTP Cuando nos comunicamos con el servidor web debemos indicarle la acción que queremos realizar para un recurso en concreto, para ello usamos los HTTP verbs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Herramientas y tecnologías</title>
      <link>https://mohamedmcn.github.io/WBC/extra/herramientas/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 16:24:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mohamedmcn.github.io/WBC/extra/herramientas/</guid>
      <description>En este apartado citaré varias herramientas/tecnologías y las agruparé teniendo en cuenta su finalidad.
 Frameworks framework PHP: los framework de PHP nos reducen la cantidad de código a escribir gracias a que nos proporcionan bibliotecas de código que cuentan con funciones de uso común.
Django es un framework de alto nivel escrito en Phyton, nos permite desarrollar sitios web de manera rápida.
Angular es un framework empleado en la creación y modificación de aplicaciones web de una sola página(es de código abierto).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clasificación</title>
      <link>https://mohamedmcn.github.io/WBC/peso-pesado/ranking/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 16:24:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://mohamedmcn.github.io/WBC/peso-pesado/ranking/</guid>
      <description>Las 15 clasificaciones oficiales de la categoría peso pesado de la WBC.
   Ranking peso pesado     Tyson Fury(Campeon) ver mas     Dillian Whyte(camepon interino) ver mas     1. Deontay Wilder   2. Andy Ruiz   3. Joe Joyce   4. Luis Ortiz   5. Joseph Parker   6. Michael Hunter   7. Agit Kabayel   8.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>